有無人已經準備日日寄表申請$4000？

三月中仲未收到sms

老貓仲未收到?

日日轟炸email

仲未收到

lm

琴日已收錢
利申 2月收到sms

今日攞咗幾份再填過

幾千都今肉酸

字都未學識點打

打字有鄉音仲肉酸

sorry lo, 收到sms開心到字都唔識了

已經收到

巴打你幾時寄？

2月尾交表 琴日先收到msg

好似係3月中

我都係3月中 仲未收到

有排等, 200幾萬 派得2萬幾人.
要 1-2年時間內先派完.

ready